{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_100141",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페까망"
    },
    "text": "忠清北道清州市興徳区古楽路40番キル25近くに位置した黒いヤギ食堂では、会社員に1000ウォン割引を提供している。 割引を受けるためには必ず名刺または社員証を持参しなければならない。 また、当日レシートを持参すると、デザート、ボトルドリンクから千ウォン割引が受けられる。 ただし、割引は黒ヤギ食堂以外のメニューには適用されない。 食堂は清州駅方面に来るバス711、611、717、514路線に乗って馬来村停留所で降りた後、横断歩道を渡るとGSLPGガス充電所の町内道側に位置している。 営業時間は毎日11:10~22:00で、レストランでは様々なドリンクメニューを提供している。 メニューには、青ミカン、ミルクティー、ハインツノ、カマンラテ、カマン·チョコの森、青ミカンエード、牛乳に浸った青ミカン、シナモンショウガ,ギルミルクティー,ヒビスカス,ソルトレイズドラテ,カルペナー,ブラックペナーなどがある。 このうちシーズン限定メニューとシグネチャードリンクも提供されており、価格はそれぞれのメニューによって異なる。",
    "QA": [
        {
            "question": "黒いヤギ食堂はどこにありますか？",
            "answer": "黒いヤギ食堂は忠清北道清州市興徳区古楽路40番キル25近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "黒いヤギ食堂では誰が1000ウォン割引を受けることができますか？",
            "answer": "黒いヤギ食堂では会社員が1000ウォン割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "割引を受けるためには何を持参する必要がありますか？",
            "answer": "割引を受けるためには名刺または社員証を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "当日レシートを持参すると何が割引対象になりますか？",
            "answer": "当日レシートを持参するとデザートやボトルドリンクが千ウォン割引対象になります。"
        },
        {
            "question": "黒いヤギ食堂以外のメニューには割引は適用されますか？",
            "answer": "黒いヤギ食堂以外のメニューには割引は適用されません。"
        },
        {
            "question": "黒いヤギ食堂へのアクセス方法はどのようになりますか？",
            "answer": "黒いヤギ食堂へはバス711、611、717、514路線に乗って馬来村停留所で降り、横断歩道を渡るとGSLPGガス充電所の町内道側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "黒いヤギ食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "黒いヤギ食堂の営業時間は毎日11:10〜22:00です。"
        },
        {
            "question": "黒いヤギ食堂ではどのようなドリンクメニューが提供されていますか？",
            "answer": "黒いヤギ食堂では様々なドリンクメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "黒いヤギ食堂のメニューにはどんな種類のドリンクがありますか？",
            "answer": "黒いヤギ食堂のメニューには青ミカン、ミルクティー、ハインツノ、カマンラテ、カマン·チョコの森、青ミカンエード、牛乳に浸った青ミカン、シナモンショウガ,ギルミルクティー,ヒビスカス,ソルトレイズドラテ,カルペナー,ブラックペナーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "黒いヤギ食堂で提供されるドリンクメニューの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "黒いヤギ食堂で提供されるドリンクメニューの価格は各メニューによって異なります。"
        },
        {
            "question": "黒いヤギ食堂ではシーズン限定メニューやシグネチャードリンクも提供されていますか？",
            "answer": "黒いヤギ食堂ではシーズン限定メニューやシグネチャードリンクも提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 590
    }
}